時聞香港 真係差點讓我哭了出來！警惡呈姦？

警察就緊係鋤強扶弱啦
鋤學生鋤平民
仲有儆惡懲姦？定警惡呈姦？
呼籲大家啊6月30驅走社會上的瘴氣歪風

咁咪去返捉殺人犯囉
做殺人犯做乜？

可能到時人影都冇隻

佢真係出黎行我又無所謂啊 我都想睇下有幾多人

成年人有使命感何不做救護消防，選擇做更高風險㗎警察？好人好者有邊做想做警察？跟本有老婆仔女就應該搵定其他工作，好好享受家庭樂。

十九歲人生第一次講粗口

我真係講撚咗屌你老母出嚟

根本就係為份糧 警察人工比其他紀律部隊高
真係為市民服務 消防救護果啲仲好啦 又可以表達自己意見立場

為市民服務，揸巴士、掃街，⋯同其它安份守己工作都得啦
食幾多著幾多整定，無謂人生積孽，知足常樂

如果文中既作者係無份喺當日濫用暴力 就應該有責任去改變警隊入面班害群之馬 依樣先可以改變民眾同佢自己對警察既質疑
如果有份就自首
唔係繼續做 繼續由得警隊沉淪

為左個女

你個女就嚟比你害死啦

爸爸

講到尾咪為份糧扮咩呀！19就當差俾你依家出去可以做咩高級保安？

爸爸唔做狗就冇其他技能了😣

又係小圈子

未有手足炸時聞香港既